有時候 在掛念你

思憶髮上那香味
心暗地半喜 (。’▽’。)♡

毒撚就是這樣。。。A0？

生命中 主角是你

真愛是苦味

姑姑？

誰願意誰願意

不理

gugu

ungugu

ungu ungu